「突發」CCTVB報新聞條臭雞好撚激動

中國商務部會出台 同！ 等！ 規！ 模！，同！ 等！ 力！ 度！ 既措施

死臭雞
奶共奶到含撚都得

九點十果場新聞

原來你係講張文采。
差D以為你講83台，83台而家係男人報新聞。

cctvb只係廣東話新聞聯播

邊度有得重温

好少睇，唔識條臭雞

MYTV app回帶應該有

真係要cap低

幫手交稅啦臭四

我都係冇睇無線新聞，有人cap圖先知呢條女報。

唔識cap live

而家仲喺cctvb 做嗰堆邊有廉恥

愛支病

等睇片

CCTV+KCTV新聞聯播crossover

而家youtube好少放CCTVB新聞片，因為之前有放個D比較多人睇嘅頻道好多都ban晒。
就算另起爐灶都唔會放或者極少CCTVB片。

有冇片 想睇

唔洗搵啦，搞到我搵完81同83 完全冇樓主所講咁

一早話咗入CCTVB有以下幾類：
1. 等釣金龜
2. 等做高官
3. 等做自由身
4. 等入大公司PR Dept.

而家CCTVB已經極少outstanding嘅記者主播，做到高職位自吳撚俊之後真係極少。資深自趙海珠時期開始走咗好多。年輕個批冇乜邊個出眾，其他台年輕記者仲好過佢。袁志偉最想要就係擦鞋精。

梁凱寧正呀

陳嘉欣應該保持傻笑

趙海豬都唔撚得啦
屌你老母波羅嘅海 同當年劉慧卿一樣有幾撚無知先講得出口

香港嘅新聞人好少有料到
有料嗰d喺前明報 依家喺支那01
因為得佢地出到正常價錢出d有d質素嘅新聞
蘋果唔好提 人地出新聞稿俾係照抄係要自己加一兩句 comment就會錯嗰一兩句嗰d黎 唔好講嗰d乜撚柒柒假新聞作新聞嗰d啦
scmp英文版環球時報黎 屌你老母奶共奶到閪咁你睇埋我嗰份
支那01紅色資金但唯一有正常新聞睇
要自己漂返d暗紅嘅新聞

茶記食飯見到tvb d記者名金鈴定乜撚野就知一定係大陸哩
屌

港版金春姬

方東昇仲有冇做

金盈呀柒頭狗

看圖猜一"演員"，估中無獎。

波羅嘅海好似係陳凱欣報，另一出名出名報得差係陳逸翹，傑作係杜蕾斯指數，佢信(他信)，同埋宜合道(和宜合道)，零同埋遊戲(零和遊戲)。

插左震強嘛

新個D直情係大陸人

2016年3月下旬，互聯網流傳過往每年都有新聞系學生實習兩個月的無綫電視新聞部，今年卻拒收本地大學生，8個實習空缺全數撥給大陸生。

網媒《香港01》引述消息指，這年各大院校派往無綫面試的實習生「全軍覆沒」。浸大傳理學院和中大新聞與傳播學院均證實已收到無綫回覆，稱這一年不會取錄該校派出的學生實習。據了解，樹仁大學、珠海學院亦均沒有新聞系學生獲取錄。[43]

無綫新聞部近年陸續將實習記者人數從20人削減至2015年僅得8人，當中更只有4個名額撥歸本地學生，其餘4人均來自大陸復旦大學新聞系。而2015年4名本地實習生中，至少兩人屬非新聞系學生。都市日報專欄又引述消息指，無綫新聞部已完成2016年暑期實習生面試，只有中大和樹仁各有1人被取錄，其餘2人則來自科大非新聞系學生。[44]有關配額決定，矛頭直指無綫新聞掌舵人袁志偉，他對外亦指自己目前尚未就實習名額分配作最終決定。

片呢

寵寵寵寵寵

留名求片

wfc

有冇咁誇張
果d字基本上中學生都知係咩來

金盈個樣真係好篤眼篤鼻，天生一副共狗格

支那狗黎

唔爭在中國或成最大贏家吖笨

lm睇片

支那妹係咁
奶共狗不了

就係講過兩次，可以睇舊post

咁佢真係大陸人黎

幾時有片呀

痴撚線
唔經大腦就亂咁轉口語

tvb成日quote環球時報同人民日報呢d連大陸人都唔會睇嘅垃圾報章

李春姬上身?

識啲嘢喎

一睇個樣就諗似支那人，再睇埋個名

仲有人睇TVB㗎咩

寵寵寵 寵～寵寵寵～寵寵寵寵寵寵～～

去到第三頁都仲未有片

有片未

Any link ??

片呢
唔會係fake news掛

FAKE NEWS

片呢？

美國好波，加油

呢段? 0:40開始有你講嗰句
但係唔係好激動咋喎
睇哂呢幾個鐘CCTVB網站出嘅新聞片好似得呢段係女人讀呢句
樓主你唔po段片同間接幫CCTVB推view數有咩分別

唔係佢
粉紅色衫

金盈大媽

加的英文字幕比侵侵睇

4頁片都冇

睇有線啦

金盈好重支那味。另一個係黃建瑩，澳門人，北大新聞學畢業，已經有人投訴佢報新聞有鄉音。

城ヶ崎海岸

個啲新聞係咪仲係一字不提世界盃?

有入球睇

正臭雞

乜都比羅鈞滿玩過晒啦

笑撚死
唔好話片
圖都無幅

無知成咁撚樣
做得主播應該都大學畢業起碼架喎
完全想像到係果啲淨係識追劇睇嘅無知婦孺黎

仲未有片

北韓咁撚樣

片？

結論：樓主9up, 所以冇片，成功撚化連登狗

係唔係大學畢業同工作表現無關，睇下有無心做呢份工。
陳逸翹係中大碩士畢業，起now時已經表現麻麻，
做緊now時比CCTVB挖角，正係因為讀得好差被人投訴。
傑作點只呢兩句，仲有水泡車（水炮車），美軍笑效 (少校)。
CCTVB特別多讀得差主播，駱文捷，陳逸翹，李偉詩，已經有人投訴，雖然走晒。
簡惠宜（有線炒）同何駿彥都有人投訴讀得差。
我唔係話now同有線無人讀得差，但無咁多。

共狗

講咁耐 片又冇 圖都冇張 點討論